靚仔靚女硬係好cool好串

我唔cool

我都好cool同串，不過唔靚仔兼又矮

中上樣
利申 唔串，好打得

有氣場

sor改緊

我唔笑姐 份人無咩野既

對你cool啫

其實唔係

呢D?

Me唔打得 但勁x1000000串